<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Luis Cajero</title>
    <link>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Luis Cajero</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Let´s go Backend Semana 2</title>
      <link>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/posts/post3/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/posts/post3/</guid>
      <description>Hoy es Jueves 28 de Abril de 2022, escribo esto muy cercano a las 7 de la noche. Y sí, digamos que es el momento en el que me he desocupado después de una larga jornada de Arqueología de Campo. En realidad las prácticas las hago por que fue un compromiso que tome conmigo y con las personas del proyecto desde hace un tiempo. Me gusta la arqueología pero he descubierto que no me apasiona.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¿Como voy con Backend Mission de Launch X?</title>
      <link>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/posts/post2/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/posts/post2/</guid>
      <description>Hola, apenas terminé la primera semana de backend. Lo sé estaba muy entusiasmado por comenzar desde la primera semana pero como tambien tuve una formación en arqueología tuve que salir de práctica durante 4 semanas, así que llevo 2 semanas fuera de ciudad de México y hasta hoy he podido actualizar mi blog. He aprendido mucho en esta semana con estos primeros ejercicios, me siento muy motivado todavía aunque quisiera dedicarle más tiempo a aprender sé que no es del todo posible, pero me seguiré esforzando mucho por conseguirlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de Aprendizaje Launch X</title>
      <link>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi experiencia en Launch X en verdad ha sido como una montaña rusa. A veces en la cima, otras veces el valle y todo el tiempo sintiendo un tremendo hormigueo en el estómago durante el trayecto.
Todo comenzó en la semana 1, la semana de introducción a launch X, en realidad era mi primer acercamiento con la programación. Tengo una macbook pro 2012 que para ese momento era la computadora más rápida para ejectuar los programas que necestiaba la correr.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola compañeros de viaje!
Creo que sin duda hay una serie de valores, prácticas, sentimientos, emociones e ideas que engloban a un desarrollador.
Algunas de ellas son el profesionalismo, que no es otra cosa que la ética que se encuentra detrás de cada uno de nostros. Para ir un poco más a fondo, la ética la defino como esa reflexión que tenemos sobre las cosas que realizamos, en otras palabras, reflexionar sobre los programas que desarrollamos y de que manera estos nos aportan a nosotros como seres humanos y a quienes nos rodean.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://luizcajero.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
Mi nombre es Luis Felipe Cajero, las personas usualmente me llaman por mi apellido, &amp;ldquo;Cajero&amp;rdquo;, pero en realidad no tengo problema con que me digan Luis, Felipe, Cajero, o Luis Felipe jaja. Tengo 23 años soy originario de la Ciudad de México, especificamente de la zona norte de la ciudad.
Cuando tenía 12 años recuerdo que mis profesores de secundaria me enseñaron a programar en algunos software como Visual Basic, Pascal, Turbo C y me enseñaron a modelar en HTML.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
